集思廣益 關於不檢控一項訴求

5個訴求之一 撒回所有控罪

如果我地屌popo唔係維護緊法治
我地叫政府唔好檢控示威者一樣係唔尊重法治
係人都知犯緊法，犯左錯唔認數同popo同一個層次
變左雙重標準

問題在於佢]點告，點審，點判
外國好多公民抗命吧案例又示威者嘅出發點出發
法律不外乎人情
更何況法律本身係維持一般平時嘅治安
如果示威嘅規模同法律有衝突
件事唔係咁死

所以想集思廣益一下
會唔會諗下點執靚個訴求

犯咩法 而家冇法律狀態 黑警犯曬啦 點解要降低要求

佢地射頭扑頭係唔跟國際規例 警察通例
但係放火 佔路 白字黑字 香港法律寫明哂

重點係我地屌人地同時做緊一撚樣嘅事
夠ground咩

警察通例已經講唔可以扑頭啦 委任證？依家打緊仗啊大佬 對家都唔守規矩 做咩仲要設底線俾自己

梁天琦又要出動了

巴打 人地食屎係咪代表你要跟 跟左又冇問題
警察通例你可以屌 但佢唔係法律嘅一部分
要分一分先